坐緊巴士上層尾2果行 有2個中學生打緊J 你問我答

中秋節快樂
Btw想睇又唔夠膽直望

冇圖話你老母幫我打緊j都得

屌隔離坐左個呀爸帶住個bb

之後個呀爸係咁同bb自拍影埋果2個中學生

你射先定佢射先

Btw間中學係元朗/天水圍果邊 藍色校服外套的

見列都射左 有無紙巾

中秋節唔想俾人問候伯母就麻煩補返張圖

樓主比啲常識，你圖都沒張點樣support你個post